{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11023&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해로뎀편백나무펜션"
    },
    "text": "この宿はドイツ村と園芸芸術村の近くに位置しています。宿舎にはバーベキュー施設が完備されており、周辺には南海ドイツ村と園芸芸術村が位置しています。 また、南海ヒノキ休養林も近くにあります。入室は5時から可能で、退室は12時までです。無料Wi-Fiが提供され、客室は全室禁煙です。駐車は可能ですが、送迎はできません。バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、人数に応じて追加料金が発生します。未成年者は保護者の同伴が必要で、ペットは入室できません。利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、危険物の使用は禁止されています。ゴミは分別して処理しなければなりません。上記の情報は状況により変更される場合がありますが、繁忙期には一部客室料金が変更される場合があります。実際のイメージと異なる場合がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿はドイツ村と園芸芸術村の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿舎にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿舎にはバーベキュー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南海ドイツ村と園芸芸術村が位置しています。また、南海ヒノキ休養林も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊時に保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損については利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "危険物の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には客室料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "実際のイメージと異なる場合がありますか？",
            "answer": "実際のイメージと異なる場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 470
    }
}